麥當奴個佛心減10蚊優惠終於要完 成千萬使用人次

間間無良食肆加一加二雙計既時候

麥當奴唔單止無座地起價

仲連同微信做減10蚊優惠

基本5個人就有1個日日用

打個8折都優惠左2000萬次

即係派左成2億....

餐廳又提倡環保 叫佢香港良心餐廳真係當之無愧

食緊咩落肚先得㗎

良心

無全翼就無再食過

用微信10蚊咁岩買到2隻翼

信就信
唔信就唔信
乜野微信

屌你老母死返支那食金拱門啦

we7表示:咁就攞到一堆個人資料,真好

吾系
系蝕住做

腥港豬好野

腥港已經有5 分1 人實行網絡實名制

樓上班人怕咩野 好人好者怕咩比人監？ 乖乖地咪冇事囉

良心企業

微信好野

真係唔係至在賺錢

超正
買$78實俾40$
一個人食飽到仆街

打折